[
    {
        "randomId": 87
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera Rugina igana intaho",
            "option_1": "Ikizubazuba",
            "option_2": "Inuma mu kigega",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Umutumba w'insina",
            "correct_answer": "Ikizubazuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyiranshoreke",
            "option_1": "Inda mu nkanda",
            "option_2": "Igihumyo; umwobo",
            "option_3": "Ifundi ku rukoma",
            "option_4": "Agacuma",
            "correct_answer": "Agacuma"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Baguha akabando urwaye iki?",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Umubuyenge w'intosho",
            "option_3": "Igikoro",
            "option_4": "Inkono n'urweso",
            "correct_answer": "Igikoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mama Arusha nyoko gukimbagira inkanda",
            "option_1": "Igishyimbo cy'umutura",
            "option_2": "Ipfupfu ry'impfizi",
            "option_3": "Inda mu ihururu",
            "option_4": "Umwungu",
            "correct_answer": "Inda mu ihururu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Inkongoro ya Dodo inyweramo Dodo wenyine",
            "option_1": "Agafuni kabagarira amasaka",
            "option_2": "Umwobo w'impiri",
            "option_3": "Igare",
            "option_4": "Inyenyeri",
            "correct_answer": "Umwobo w'impiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera Inka irisha mu ishyamba ryayo ryonyine",
            "option_1": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_2": "Agahinda ku murima",
            "option_3": "Urubura",
            "option_4": "Ubutanda ku muvure",
            "correct_answer": "Agahinda ku murima"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Rutumba ruturitse rw'i Buganza irangana iki?",
            "option_1": "Igitembatembe",
            "option_2": "Amaguru k'urushishi",
            "option_3": "Umunyorogoto",
            "option_4": "Amateke",
            "correct_answer": "Amaguru k'urushishi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ngira inka igakamwa igaramye bwira ikubama",
            "option_1": "Umuvure",
            "option_2": "Umwana usanze se na nyina batariyo",
            "option_3": "Intuku z'amasaka",
            "option_4": "Umusigati",
            "correct_answer": "Umuvure"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Njugunye akabuye ku Karubanda baragatanguranwa",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ubuhuzu mu bitugu; inkota mu bitugu",
            "option_3": "Umugezi utemba ugasiga amabuye",
            "option_4": "Umugore uhetse",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyirabyuma ndashya umugongo",
            "option_1": "Igishyitsi cy'umusave n'umubirizi",
            "option_2": "Isha mu mukenke",
            "option_3": "Umugondoro w'ibishyimbo",
            "option_4": "Urusenge",
            "correct_answer": "Urusenge"
        }
    }
]